hkbn叫人續約果啲真係狗嚟

之前仲有大半年先完約都係咁打嚟叫我續約，當然，個價係唔撚吸引，但佢哋不停日日打嚟，我已經唔聽佢哋電話。

依家申請咗第二間，之後佢打嚟我話已申請咗第二間，準備cut咗你哋，跟住即係問我幾錢，又話俾我靚價我，睇下考唔考慮唔用第二間。我話不了，費事。

又話今個月先做到續約優惠價
計完仲貴過本身月費

試過比個plan 仲貴過網上自己續

最ON9 係開個plan 出黎果個，續約貴過舊plan 唔係問題，但貴過new Join 真係ON999999

我就一L 定上網禁續約，都唔幫佢地打電話果班sales team

轉smt啦 平成半